邊位愚樂台手足咁威g上咗兔瓦斯ig？

學友

原來咁多手足都係狗

鐘意西女人嘅嚟嚟去去咪得嗰兩三個

屌，冇肚臍

閪女人幾時養咁多隻狗

我同佢差唔多樣
呢個先係我

閪女人醜到唔似人 唔可以當佢人咁睇

呢個又邊位手足

第二張樣衰到

你洗唔到底㗎啦

咪po我上黎啦吊..

樓主 你都係想我哋讚你上到twice ig啫

萄萄適

邊隻係你?

咪屈 我係娜璉天敵

驚自爆唔答..

我

match 平時吠得咁大聲

同牙支餅印

呢幾張西女人相又幾正喎衰鬼
夠mk，最鐘意

等睇你條blind9轉會做once9

呢幾張好QQ